[0527] 我好想返工 你廢青千祈唔好咁做阻我返工

前排減緊肥，每朝都白粥加蘿蔔汁
有次趕時間出門口，含住啲白粥同蘿蔔汁就衝左落樓下搭鐵，你知啦，我唔可以遲到㗎嘛

點知咁急住食覺得好難頂，唔太吞得落
去到鐵入面，好撚多人，比人撞一撞，我都未吞得切就噴哂啲粥落地下
周圍啲人即刻彈開，我係咁話我唔係嘔，佢地都唔聽，搞到我好尷尬下站落車轉巴士

後尾聽講話原來有人嘔，地鐵要原廠返去消毒！
好彩我落左車如果唔係都返唔切工！

你班友千祈唔好做啲咁核突既野扮嘔塞鐵呀，我真係好想返工㗎！

我好想翻工

俾我翻工呀

呀叔我要搵錢呀

大家早晨 我又要返工啦

早晨

ok

琴晚早講丫嗎屌，咁早點搵粥同robert，煲都煲唔切啦

我都想返工呀！已經起左身準備返工！

早餐店好多野溝埋都應該好難食睇落似嘔吐物，例如麥皮溝檸茶咁，你千其唔好試！我想返工

我有次試過生吞紅蘿蔔 又係差啲想嘔出嚟

乜咁唔小心呀
下次就千祈唔好啦
一陣 見到你嘔 我忍唔住
我去到第個站又會嘔埋一份
你話啦 點翻工呀？

我都唔知點算好

呀叔我會俾你哋搞到都想嘔點返工呀

唔見你做嘅喂